[Star Wars] 強烈建議Poe同Finn出影集!!!!!!!!!!!!!!!

89垃圾就唔多講
7其實OK,講到佢地bromance
佢地係電影始終講得唔夠多
影集可以講下佢地身世,disney未收購嘅漫畫好似講過poe老豆老母都係揸xwing
順便講埋Finn 同第8集條女之後點

Finn之後去左中國定居
個仔改埋中文名

仲有poe係9都有個ex

如果Poe 唔係同Finn 一齊唔會想睇
垃圾Disney 又要玩政治正確又唔敢寫佢哋一齊

Poe 屋企有棵force tree仲以為佢會係force sensitive點知最後變咗Finn

Finn第一集個頭開得幾靚，
可惜嘅係，佢做唔到大事，
連打算攬炒都俾豬隊友拖累
觀眾對肥妹嘅反感，係會直接捆綁喺Finn 身上

佢地想拍先啦，錢嘅話岩岩先拍完三套真係唔驚冇